傳媒都報導藍屍受襲有錢收，點解冇人講？

條蝗蟲共匪支那人渣敗類腐豪機場比人打，報紙都話佢收十皮，點解冇人講？？

反而話爆眼妹有錢收冇證據就信到十足十。。。

早兩日講咗⋯